有嘢煩就打J去了

反正又唔係同個女優有咩關係
只係J佢
冇精神交流